入post彈去自己個回覆，唔係上次睇到個位

如果覆過，入post就直接彈去自己個回覆

唔係上次睇到個位

搞到追post有d煩

same

用緊iPhone6

發送匣定係分台？你用緊咩版本？

分台/回帶/留名都係，發送匣就一直都係

iOS 12.1 lihkg update 到最新

我試咗無問題 你會唔會因為開咗無痕之類
你入一個你覆過嘅 post，然後入第頁 再出返去
再入返個 post 都仍然係去返你最後留言個位？

發送匣入自己個留言係正常嘅
下個版本考慮緊改返同分台一樣
因為可以長按前往自己最後回覆
想統一返

我知發送匣咁係正常

但分台/回帶/留名唔應該係咁